<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<products>
  <product id="1" category="we-care" price="450" image="images/20230601_201944.jpg">
    <name>Мыло «Глинтвейн»</name>
    <shortdesc>Тёплое ароматное мыло с нотами гвоздики, корицы и апельсина</shortdesc>
    <description>
      <![CDATA[
      <p>Натуральное мыло ручной работы «Глинтвейн» — это душевное тепло зимы в каждом использовании. Создано по классическому рецепту с добавлением натуральных масел и эфирных масел гвоздики, корицы и апельсина.</p>
      <p>Мыло нежно очищает кожу, оставляя приятный тёплый аромат, который создаёт уютную атмосферу в ванной комнате. Подходит для ежедневного использования для всех типов кожи.</p>
      ]]>
    </description>
    <ingredients>Кокосовое масло, оливковое масло, пальмовое масло, эфирные масла гвоздики, корицы, апельсина, натуральные пигменты</ingredients>
    <weight>100 г</weight>
    <features>
      <feature>Для всех типов кожи</feature>
      <feature>Зимний сезон</feature>
      <feature>Тёплый пряный аромат</feature>
      <feature>Подарок на праздники</feature>
    </features>
    <zodiac>Стрелец, Козерог, Водолей</zodiac>
    <lifestyle>Уютный домашний вечер, зимние праздники, Meditation, Чтение книг</lifestyle>
  </product>

  <product id="2" category="for-men" price="420" image="images/20230603_124443.jpg">
    <name>Дегтярное мыло</name>
    <shortdesc>Противовоспалительное мыло на основе березового дегтя</shortdesc>
    <description>
      <![CDATA[
      <p>Дегтярное мыло — проверенное средство для проблемной кожи. Березовый деготь обладает мощными антисептическими и противовоспалительными свойствами, эффективно очищает поры и уменьшает воспаления.</p>
      <p>Идеально подходит для жирной и проблемной кожи, склонной к акне. Регулярное использование помогает нормализовать работу сальных желез и осветлить пигментные пятна.</p>
      ]]>
    </description>
    <ingredients>Березовый деготь, кокосовое масло, касторовое масло, глицерин, натуральный уголь</ingredients>
    <weight>100 г</weight>
    <features>
      <feature>Проблемная кожа</feature>
      <feature>Акне</feature>
      <feature>Антисептик</feature>
      <feature>Мужская линия</feature>
    </features>
    <zodiac>Овен, Лев, Скорпион</zodiac>
    <lifestyle>Спорт, Активный образ жизни, Работа в городской среде, Уход за собой</lifestyle>
  </product>

  <product id="3" category="natural" price="380" image="images/20230605_103835.jpg">
    <name>Кастильское мыло</name>
    <shortdesc>Классическое оливковое мыло для нежной кожи</shortdesc>
    <description>
      <![CDATA[
      <p>Кастильское мыло — это золотой стандарт натурального мыловарения. Создано в традиционном испанском стиле на основе оливкового масла первого отжима. Без эфирных масел и отдушек — только чистый натуральный состав.</p>
      <p>Нежное, почти щелочное средство для ежедневного ухода. Подходит даже для самой чувствительной кожи, не вызывает раздражения и аллергических реакций.</p>
      ]]>
    </description>
    <ingredients>Оливковое маслоExtra Virgin, гидроксид натрия, дистиллированная вода</ingredients>
    <weight>100 г</weight>
    <features>
      <feature>Чувствительная кожа</feature>
      <feature>Без отдушек</feature>
      <feature>Эко-средство</feature>
      <feature>Гипоаллергенно</feature>
    </features>
    <zodiac>Телец, Дева, Рыбы</zodiac>
    <lifestyle>Эко-образ жизни, Веганство, Минимализм, Природоподобный уход</lifestyle>
  </product>

  <product id="4" category="natural" price="390" image="images/20230605_150338.jpg">
    <name>Марсельское мыло</name>
    <shortdesc>Традиционное французское мыло с оливковым маслом</shortdesc>
    <description>
      <![CDATA[
      <p>Марсельское мыло — легендарное французское мыло, которое производят с XVII века по особой технологии. Содержит 72% оливкового масла, что делает его мягким и увлажняющим.</p>
      <p>Универсальное средство для лица, тела и волос. Безопасно даже для детей. Защищает и питает кожу, создавая тонкую защитную плёнку.</p>
      ]]>
    </description>
    <ingredients>Оливковое масло, кокосовое масло, гидроксид натрия, дистиллированная вода</ingredients>
    <weight>125 г</weight>
    <features>
      <feature>Для всей семьи</feature>
      <feature>Универсальное</feature>
      <feature>Увлажнение</feature>
      <feature>Дети от 3 лет</feature>
    </features>
    <zodiac>Рак, Весы, Водолей</zodiac>
    <lifestyle>Семейный уход, Натуральный быт, Путешествия, Классический стиль</lifestyle>
  </product>

  <product id="5" category="we-care" price="480" image="images/20230609_081410.jpg">
    <name>Молочное мыло с мёдом</name>
    <shortdesc>Питательное мыло на козьем молоке и мёде</shortdesc>
    <description>
      <![CDATA[
      <p>Молочное мыло с мёдом — это роскошь натурального ухода, доступная каждому. Козье молоко богато витаминами A, B и E, а мёд обладает антибактериальными свойствами и удерживает влагу в коже.</p>
      <p>Идеально для сухой и чувствительной кожи. Делает кожу бархатистой, мягкой и сияющей. Аромат натурального мёда создаёт ощущение спокойствия и комфорта.</p>
      ]]>
    </description>
    <ingredients>Козье молоко, мёд, оливковое масло, касторовое масло, пчелиный воск, витамин Е</ingredients>
    <weight>100 г</weight>
    <features>
      <feature>Сухая кожа</feature>
      <feature>Чувствительная кожа</feature>
      <feature>Питание</feature>
      <feature>Увлажнение</feature>
    </features>
    <zodiac>Телец, Рак, Дева</zodiac>
    <lifestyle>Домашний уют, Здоровое питание, SPA-процедуры, Релаксация</lifestyle>
  </product>

  <product id="6" category="scrub" price="520" image="images/20230609_082820.jpg">
    <name>Соляное мыло</name>
    <shortdesc>Экзфолиирующее мыло с морской солью</shortdesc>
    <description>
      <![CDATA[
      <p>Соляное мыло — это эффективное сочетание мягкого очищения и глубокого отшелушивания. Морская соль removes отмершие клетки, улучшает микроциркуляцию и делает кожу гладкой и подтянутой.</p>
      <p>Рекомендуется для тела, особенно для локтей, коленей и пяток. Мыло имеет лёгкий морской аромат, напоминающий о летнем отпуске.</p>
      ]]>
    </description>
    <ingredients>Морская соль, кокосовое масло, оливковое масло, эфирное масло лаванды, пчелиный воск</ingredients>
    <weight>120 г</weight>
    <features>
      <feature>Отшелушивание</feature>
      <feature>Для тела</feature>
      <feature>Улучшение тонуса</feature>
      <feature>Антицеллюлитный эффект</feature>
    </features>
    <zodiac>Овен, Лев, Стрелец</zodiac>
    <lifestyle>Спорт, Фитнес, Активный отдых, Водные процедуры</lifestyle>
  </product>

  <product id="7" category="we-care" price="460" image="images/20230609_085056.jpg">
    <name>Шоколадное мыло</name>
    <shortdesc>Антиоксидантное мыло с какао и маслом какао</shortdesc>
    <description>
      <![CDATA[
      <p>Шоколадное мыло — это сладкое удовольствие для вашей кожи. Какао богато антиоксидантами, которые борются со свободными радикалами и замедляют старение. Масло какао深度 питает и смягчает.</p>
      <p>Имеет насыщенный шоколадный аромат, который поднимает настроение. Подходит для сухой и нормальной кожи, оставляет после себя лёгкую защитную плёнку.</p>
      ]]>
    </description>
    <ingredients>Масло какао, какао-порошок, кокосовое масло, оливковое масло, витамин Е, какао-масло</ingredients>
    <weight>100 г</weight>
    <features>
      <feature>Антиоксидант</feature>
      <feature>Сухая кожа</feature>
      <feature>Питание</feature>
      <feature>Поднимает настроение</feature>
    </features>
    <zodiac>Телец, Рак, Рыбы</zodiac>
    <lifestyle>Любовь к сладкому, Ароматерапия, Уютные вечера, Self-care</lifestyle>
  </product>

  <product id="8" category="we-care" price="430" image="images/20230609_090313.jpg">
    <name>Ягодное мыло</name>
    <shortdesc>Витаминное мыло с экстрактами лесных ягод</shortdesc>
    <description>
      <![CDATA[
      <p>Ягодное мыло — это витаминный взрыв для вашей кожи. Содержит экстракты клюквы, облепихи и шиповника, которые насыщают кожу витаминами C и A, улучшают тонус и цвет лица.</p>
      <p>Лёгкий фруктовый аромат и нежная текстура делают каждое использование приятным ритуалом. Подходит для нормальной и комбинированной кожи.</p>
      ]]>
    </description>
    <ingredients>Экстракт клюквы, облепихи, шиповника, кокосовое масло, оливковое масло, натуральные пигменты</ingredients>
    <weight>100 г</weight>
    <features>
      <feature>Витаминизация</feature>
      <feature>Комбинированная кожа</feature>
      <feature>Освежающий аромат</feature>
      <feature>Повышение тонуса</feature>
    </features>
    <zodiac>Близнецы, Весы, Водолей</zodiac>
    <lifestyle>Здоровое питание, Активный образ жизни, Летний отдых, Фермерство</lifestyle>
  </product>

  <product id="9" category="luxury" price="620" image="images/20230612_165519.jpg">
    <name>Шелковое мыло</name>
    <shortdesc>Премиальное мыло с шёлковым протеином</shortdesc>
    <description>
      <![CDATA[
      <p>Шелковое мыло — это вершина натурального мыловарения. Содержит гидролизованный шёлковый протеин, который обволакивает кожу тончайшей защитной плёнкой, делая её гладкой, эластичной и сияющей.</p>
      <p>Люксовый текстурный гель с лёгким шёлковым ароматом. Рекомендуется для зрелой кожи, а также для тех, кто ценит премиальный уход и роскошь в деталях.</p>
      ]]>
    </description>
    <ingredients>Шёлковый протеин, оливковое маслоExtra Virgin, масло жожоба, витамин Е, натуральные отдушки</ingredients>
    <weight>100 г</weight>
    <features>
      <feature>Зрелая кожа</feature>
      <feature>Премиум-уход</feature>
      <feature>Эластичность</feature>
      <feature>Сияние кожи</feature>
    </features>
    <zodiac>Телец, Весы, Рыбы</zodiac>
    <lifestyle>Люкс, Premium, Элитные бренды, Роскошь, SPA-уход</lifestyle>
  </product>

  <product id="10" category="for-men" price="410" image="images/20230612_171557.jpg">
    <name>Мыло для мужчин</name>
    <shortdesc>Бодрящее мыло с аква-минталом и бергамотом</shortdesc>
    <description>
      <![CDATA[
      <p>Мыло для мужчин — это энергия и свежесть с первых секунд использования. Содержит аква-минтал и бергамот, которые тонизируют, освежают и дают заряд бодрости на весь день.</p>
      <p>Глубоко очищает поры, не пересушивая кожу. Идеально подходит для мужской кожи, склонной к жирности. Аромат древесный, свежий и мужественный.</p>
      ]]>
    </description>
    <ingredients>Эфирные масла бергамота, мятные листья, кокосовое масло, уголь березовый, витамин Е</ingredients>
    <weight>100 г</weight>
    <features>
      <feature>Мужская кожа</feature>
      <feature>Жирная кожа</feature>
      <feature>Тонизирование</feature>
      <feature>Освежение</feature>
    </features>
    <zodiac>Овен, Лев, Скорпион, Водолей</zodiac>
    <lifestyle>Спортзал, Работа, Активный образ жизни, Бридж, Автомобили</lifestyle>
  </product>

  <product id="11" category="scrub" price="550" image="images/20230612_171650.jpg">
    <name>Кофейный скраб-мыло</name>
    <shortdesc>Антицеллюлитное мыло-скраб с молотым кофе</shortdesc>
    <description>
      <![CDATA[
      <p>Кофейный скраб-мыло — это двойной эффект: мягкое очищение и интенсивный массаж. Молотый кофе улучшает микроциркуляцию крови, борется с целлюлитом и даёт тонизирующий эффект.</p>
      <p>Кокосовое масло深度 питает и увлажняет кожу после отшелушивания. Имеет яркий кофейный аромат, который тонизирует и бодрит.</p>
      ]]>
    </description>
    <ingredients>Молотый кофе, кокосовое масло, оливковое масло, касторовое масло, сахар, кофейное масло</ingredients>
    <weight>120 г</weight>
    <features>
      <feature>Антицеллюлит</feature>
      <feature>Для тела</feature>
      <feature>Тонизирование</feature>
      <feature>Улучшение тонуса</feature>
    </features>
    <zodiac>Овен, Лев, Дева</zodiac>
    <lifestyle>Фитнес, Борьба с целлюлитом, Здоровый образ жизни, SPA-процедуры</lifestyle>
  </product>

  <product id="12" category="bath" price="490" image="images/20230614_130130.jpg">
    <name>Бомбочка для ванны «Сладкий сон»</name>
    <shortdesc>Ароматическая бомбочка для релаксации с лавандой</shortdesc>
    <description>
      <![CDATA[
      <p>Бомбочка для ванны «Сладкий сон» превратит обычный вечер в SPA-ритуал. При контакте с водой активно шипит, выделяя аромат лаванды, который успокаивает нервную систему и помогает заснуть.</p>
      <p>Содержит масло сладкого миндаля и пчелиный воск, которые увлажняют и питают кожу. Идеально перед сном для глубокой релаксации.</p>
      ]]>
    </description>
    <ingredients>Сода пищевая, лимонная кислота, масло сладкого миндаля, эфирное масло лаванды, пчелиный воск, сухие цветы лаванды</ingredients>
    <weight>150 г</weight>
    <features>
      <feature>Релаксация</feature>
      <feature>Для ванны</feature>
      <feature>Успокаивающий аромат</feature>
      <feature>Уход за кожей</feature>
    </features>
    <zodiac>Рак, Рыбы, Скорпион</zodiac>
    <lifestyle>Медитация, Йога, Релаксация, Здоровый сон, Эзотерика</lifestyle>
  </product>

  <product id="13" category="we-care" price="440" image="images/20230614_130150.jpg">
    <name>Бальзам для губ «Медовая сказка»</name>
    <shortdesc>Питательный бальзам с мёдом и восков</shortdesc>
    <description>
      <![CDATA[
      <p>Бальзам для губ «Медовая сказка» — это глубокое питание и защита для ваших губ. Содержит натуральный мёд, воск и масло ши, которые эффективно восстанавливают и защищают нежную кожу губ.</p>
      <p>Защищает от ветра, холода и ультрафиолета. Имеет сладкий медовый аромат и лёгкую текстуру, которая быстро впитывается, не оставляя жирной плёнки.</p>
      ]]>
    </description>
    <ingredients>Мёд, пчелиный воск, масло ши, кокосовое масло, витамин Е, ароматизатор натуральный</ingredients>
    <weight>10 мл</weight>
    <features>
      <feature>Питание губ</feature>
      <feature>Восстановление</feature>
      <feature>Защита</feature>
      <feature>Естественный блеск</feature>
    </features>
    <zodiac>Рак, Рыбы, Телец</zodiac>
    <lifestyle>Уход за собой, Натуральная косметика, Зимний уход, Романтический уход</lifestyle>
  </product>

  <product id="14" category="luxury" price="680" image="images/20230614_131254.jpg">
    <name>Пахтальное мыло с овсяными хлопьями</name>
    <shortdesc>Мягкое отшелушивающее мыло на пахте с овсом</shortdesc>
    <description>
      <![CDATA[
      <p>Пахтальное мыло с овсяными хлопьями — это нежный уход за чувствительной кожей. Пахта, оставшаяся после сбивания сливок, богата молочными кислотами, которые мягко отшелушивают и питают кожу.</p>
      <p>Овсяные хлопья успокаивают раздражения, а молочные протеины深度 увлажняют. Мыло имеет лёгкий молочный аромат и нежную кремовую текстуру.</p>
      ]]>
    </description>
    <ingredients>Пахта, овсяные хлопья, оливковое масло, касторовое масло, мёд, витамин Е</ingredients>
    <weight>100 г</weight>
    <features>
      <feature>Чувствительная кожа</feature>
      <feature>Мягкое отшелушивание</feature>
      <feature>Питание</feature>
      <feature>Успокоение</feature>
    </features>
    <zodiac>Рак, Дева, Рыбы</zodiac>
    <lifestyle>Здоровое питание, Домашний уход, Натуральные продукты, Delicate care</lifestyle>
  </product>
</products>
